點解同女朋友咁多次都冇

同女朋友老母一次就中
邊個嘅問題

又回帶悶唔悶d？

毒撚女朋友=你隻手
你隻手老母=你老母

驅風煲老藕

可能都唔係你，傻鳩

邊有回帶呀屌你老母

up乜春

點解同男朋友咁多次都冇

絲襪沖奶茶

驗眼

下面個阿嬸幾正喎